我前男友係老衲-，佢係一個出軌既純種仆街。(快啲還錢DLLM)

快D蒲頭啦柒頭

(我係絲)

歡迎入黎食花生啊

貧僧入黎望下先

幫pish

lm

衲Dee

pish

佢係咪大陸人嚟？點解打拼音嘅？

納dee 咁mk

到今時今日你仲對我人格抹黑，只好怪我太蠢。過去大半年信晒你一次又一次既大話。
出軌得一次同無限次，大家唔好咁容易信人哦~

佢成日上黎話打老婆同叫G
點都唔似係專一既人

日日唬住錢大媽

唔係大陸人

坐等共享女人發明人~~~老衲回應

唔係大陸人竟然打支那話拼音直情不可饒恕

佢講到自已好以前好慘搏同情，點知自己都係玩女既死cheap精。而家ig就tag埋第三者扮專一，食屎

小二，來一客花生

more plz

真係要買定花生🥜

留名

衲dee係咪住石蘺

係咪成日比人打個個老婆

狗肉正唔正

真唔真..高登到連登嗰個？
正牌？
有冇證據

屌 係講就一次過講多啲
睇人仆街最開心

衲dee出軌好奇咩
都未叫你去深圳市人民醫院

你共享女人嚟㗎咋，咁唔順超過嚟筲箕灣天悅廣場玩具地帶打鳩老衲囉

你係咪俾佢打到入深圳人民醫院ICU?

支持衲DEE打鳩佢

真係入咗嚟

衲dee

Future Tan

花生🥜，勿跟車太貼

納dee泡狗

本人都出埋嚟

快d公開佢嘅相

屌，真係有回應

樓主有無跟過老衲去日本參拜靖國神社？

開佢樣啦佢咁撚串

開樣

樣

樓主潛水？

人呢

推

貧僧留名

衲Dee點會係後生仔

留名 吃花生

LM

去緊筲箕灣天悅廣場玩具地帶

開樣啦屌你老母

開樣啦屌

Lm

上面衲dee開咗

冇潛水，有野忙緊

樣呢？？

留名觀望

留名食花生

希望你死全家

扮死狗扮可憐呀？

你係咪想老衲將你喺深圳人民醫院墮胎嗰張收據send俾你全家？

樓主似遇到條友扮納dee食女
之後以為佢真係納dee
跟住而家比納dee撚

你而家條女幫你墮過胎？

點證明你係女？ post 對奶出黎 寫你username 係奶上面先

乜都遮哂 睇條毛咩

連登果個唔代表高登果個

你老豆可能係第二個添

頂你個肺有嘢爆就快啦咁撚多爹

我一爆就大把野爆

唔好爆，求下你

爆你老母個菊花咩 真係有料就唔會收收埋埋
睇死你都係出嚟鳩噏㗎啦 收檔啦你

有料就快撚d爆啦

佢好環保架，同一段溝女文可以用兩次

貼樣未

等多陣先

笑死

你係老衲隻護主犬？

好浪漫

而家睇返就

睇吓上面條賤種老納-咁大反應就知咩事
唔係佢本人俾人借刀嘅話又洗乜咁care狂用大字覆post

而家咩環境

假膠大戰掛

老衲-真身靚唔靚仔？

邊一邊領先緊

小朋友齊打交以為自己好出名咩

唔信 老衲真人肥柒毒黎

路邊mk仔

想屌

幾歲讀咩U

勢均力敵啦

24 社會大學

社會大學
唔怪得淨係可以日日喺高兒登用支那terms刷存在感

你無謂晌度垂死爭扎啦柒頭
你同個第三者都唔係好野黎

平時言行絕對唔似廿靚後生仔啦

屌你講就講啦 我地冇時間睇你兩個打情罵俏

垃圾post 拉
樓主垃撚圾

好心你講就講啦

【突發】花生期貨價格急升 出現搶購潮

講撚左成5頁乜撚都冇
仲有成32個正評 ON9

係開樣就快啦

冇人叫你入黎睇垃圾

假膠post?
但又po哂相好似好認真

快啦

求期搵個ig就當係？

講就講啦屌你老母
想人留意仲咁撚串，一陣無人幫

如果唔係佢，佢都唔會入黎留言啦

拉
鳩up當秘笈

留名
樓主係咪之前上ig page投稿既本人

假膠大戰
我仲認真左

有冇多啲料爆

係啊🤭

快啦 想睇納狗仆街死

玩膠借刀就屌你老母仆街死

你想知乜

G持

條J幾長 有冇閃咭

老垃是垃圾

死衲狗

冇閃咭

佢死我都未死

係爆就爆啦垃圾

開撚左認證post啦柒頭

老牛行埋嚟留個名食花生

On9 你咪柒吓柒吓咁啦下下要人教
你自己又唔出手 我哋點樣幫你呀
最起碼貼佢個樣出嚟先啦 最好就大頭照
要清晰見到五官既 閃咭呢啲就基本

咁爆多啲啦
留名想睇

老你老母咩 戇鳩仔 成班智障成日喺度老姥姥

記得當年高登好似都有老衲真人相

應該係

屌 追晒成個post相都無張

圖你又無 乜鳩都無 就話佢係你前男友？

佢真名已經有人po過

老衲真名等起底，非標題黨

花生

其實呢度嘅人淨係關心你有證據證明佢真係老衲
如果唔係嘅話唔該收皮

你試下關post鬧佢
佢不嬲都係咁 唔關事

留名跟進

冇圖

係咪copy 冇改名

呢個post乜柒都無，係唔係想有個正義撚自動自覺去佢講個地扯度打柒佢？

咁佢係咪韓國混血

屌你老母開老衲IG講打女人食狗肉嗰個一早講左唔係佢本人
係拎佢個名喺度吸引眼球

入黎應 = 心虛大反應
唔入黎 = 講中左，潛水，淆底

on撚9

遮左名

係佢黎架

曬撚咗我十分鐘

有back up

住石籬果個？

no 住觀塘

仲有上面嗰個IG post入去睇
根本說服唔到IG就係連登嗰個
條友係高登連登夾埋超過10年我一直睇住佢大
你男朋友唔會10幾歲講嘢就咁撚鳩掛？

我真係佢fans
所以見到你話呢佢係20幾歲我真係唔信

加速啦屌

成個po唔知睇緊乜

呢個納dee係咪以前高登果個納dee?

同埋好記得佢前幾年有幾篇係講政治post
完全係原創
好撚高質
思想成熟有深度
應該唔係你mk 打得出

綜合我認識嘅佢
你應該係連呢樣野都俾人呃埋

咁爆未 想睇

我真係唔信納dee真人咁識打扮

唔使叫 直接打到佢入

小二 來一客花生

佢係有深度既mk仔，但人格有問題

I

你男朋友10幾歲就咁撚鳩？
我睇咗佢超過10年喎

麻煩轉達我對佢嘅敬意
佢真係好撚正

呢條女睇icon都咁撚7
點食得落😅

我唔信佢咁後生

爆未 唔爆就散水

試下照板煮碗send比ex先

老衲fans

佢係咪讀迦密柏雨中學

老納邊有咁後生
兩登都見到佢起碼十年以上
人地叫自己老納你就真係當佢連登老納

納dee都有fans

無圖無真相
有冇合照？

估唔到納DEE係基佬

衲dee大碟喺2011年出
佢起碼3張啦

想睇痴線佬個樣

Hello moto

睇咗佢10年都咁撚好笑
以前就有貧僧而家得返佢自己一個

老衲起碼都3字頭啦，唔似係佢喎

老納以前係高登開發人類大腦
激死幾多"我是中國人" 既高登仔
而家諗返真係可能拎傑青

到而家你都未證明到佢係納dee喎

遮乜撚仲唔開樣開名 咁鳩多頁都仲妹妹下

條撚樣起四張
10年前已經咁樣成熟
同埋條友真係冇撚變過
幾撚多新舊會員交替 銷聲匿跡
真係得返佢同埋蓋世寶嗰幾條友係可以玩咁耐

真貧僧唔想做P牌所以冇喺連登開ac,呢個係真,貧僧絕對係學識淵博既人

笑死 樓主講野反而帶個信

係爆就快d爆啦

犯法㗎喎ching

以前都懷疑係咪兩個人黎
定係你自己一個

一係開佢樣 一係你收皮， 二揀一

再唔爆就沉底

老衲見過貧僧，大家食過飯

follow佢ig咪有

Private 架喎清

好悶啊 你地打未？

應該唔同舊高登個位掛？

上網識定係點
佢又會無啦啦用呢個名同你夾

屌以前高登有PM㗎嘛

即係點 開樣嘅圖都無張

Lm 跟進

老衲貧僧，其利斷金

係喎

高登同舊登係同一人嚟
衲dee有喺連登出過post

不過個傻閪樓豬話so called"衲dee" 25歲
就知條傻閪俾人撚啦
佢張老衲大碟2011年出
即係衲dee中一中二上高登?

屌你老味真係好撚懷念高登
連登真係勁多細蚊仔

老衲大碟都2011年，佢開始活躍嘅時候應該再之前
講緊十一十二年前

樓主po 嗰條友24歲
姐係佢11-12歲就開始講叫雞飲酒食狗肉
講到宜家

我就唔係幾信

山不厭高，海不厭深
老衲貧僧，天下歸心

我冇記錯衲dee好似重早過班08小隊入高登

我想講的就是這個意思嗰幅圖係咪真係你黎？

引左好多fans

肯撚定唔係啦

賭撚炸雞時期已經上高登

樓主傻閪 比條仔呃撚左

十幾年前老衲已經係高登紅人
成日係飲食台開叫雞post
又同另一個會員朱菌嘈交打老婆出軌又剩
有乜可能得24歲

肯定啦

出軌得一次同無限次...?.
我0次喎...做乜要屈鳩我出軌

我反而唔信佢會咁大意
舊登到依家 會唔會咁容易俾人起底

你邊有拉到post

樓主真係慘 比人撚到傻

保護老衲 拉

呢度咁多長期會員 跟本無人信 係個傻閪mk

其實只要有心 人人都可以係衲Dee

幾時會有人出黎扮紫青爸

佢高登ac 2010，十三歲咁鳩我唔撚信

出現了

想知你哋嗰餐係咪食狗肉
食完有無去叫雞

老衲喺高登俾bam過幾次，老衲2004年就開始上高登

gchi

樓主去撚咗邊

我懷疑佢係借刀拎老衲名吸引人睇呢件事

你真係好慘 比人呃到透

條傻閪而家先知嗰條MK仔唔係衲dee
而家縮返入老母個閪度啦

Push

我保護你

點呀

hi

樓主唔答
睇唔到 唔知道 唔了解

果個年代照計細極都過30

你又係護主犬？

I LOVE You 衲D

吓話

衲dee好波

有一個比MK仔呃處既miss 妹
完
不推文

衲dee我撐你，喺高登已經係你fans

你每個回覆
你都好似老衲嘅語氣
你扮緊佢？

又衲dee 又老衲又貧僧 媽啊好亂啊

係咪韓仔look
之前ig名係納dee果個
成日同啲女講識睇相定唔知咩風水野

護你老母
問你多啲evidence又攞唔出

衲dee 今年24歲都講得出
噉我咪而家8歲?

點會扮佢🙄

好乸型

樓主畀人呃左蝦條？

呃感情呃錢

12頁樣都冇張
嘥鳩我時間

真心問咁點解你仲唔開樣？

其實去Follow佢ig就有

人地9up幾句就信人係老衲
由高登年代已經睇緊老衲 佢邊有咁後生

樓主做雞..關人撚事...who fucking care

老衲食得狗肉多有不老症
樓主衝出嚟7做乜9

消委會：近半連登帖文衲含量超標| 新聞

哇 賤男

屌連登真係太多細蚊仔
都唔上網典查下老衲
比著以前高登時期新會員連網典都唔惡補下就出post 實俾人鬧到癲

唔奇
但年齡 +20 再講

仲有wo

以前高登開account 要ISP Email
姐係佢幾歲就識分乜春Email，仲可以搵到幾個ISP Email比佢玩？

樓主po 果個MK仔應該係ig度偷人個名抄post既ig老納
自認係老納呃下妹妹仔
點知樓主就信左

借人錢仲咁大口氣

老衲大碟

希望樓豬係假膠啦
咁就係我俾你撚左一鑊

應該唔止，我08年開ac已經見到佢鳩噏緊
撚唔信佢細過我

做個真心膠
條友呢句好似啊偉
我諗都係啲MK仔鸚鵡學舌

08年前都已經有
我第一次睇衲dee一定係陳冠希單嘢之前

樓主應該都夠鐘發現自己柒咗

好撚好笑

佢個ig public既咁你遮黎做乜柒
貼link啦

下 老衲咁耐先24？ 冒認咋話

佢真人係咪有精神病

你爆啦 好悶啊

買定花生先

要爆就快啦

樓主你驚乜春姐
你驚擺條仔個樣上嚟
自己又會俾人起底咋嘛
咁撚淆底追乜撚嘢數

呢個post都證明唔到連登納DEE = IG納DEE
入面個樓主D邏輯

咁撚識溝女

1x年前上高登已經見到老衲有咩可能仲係廿歲頭

開佢樣啦屌你老母放得上黎仲遮

嗱，樣呀

如果你都早知你男朋友係老衲
咁你仲黐埋去真係抵你死
未見過咁唔錫身嘅女仔

同錢大媽好似樣

點知佢咁衰，以為佢鳩吹

Pin la

真實世界比假納dee呃蝦條
喺連登又俾真嘅老納撚
又隨時俾人起底拎上嚟恥笑

樓主真係悲哀

條仔咁後生點會係老衲
樓主由頭到尾比條仔呃仲諗住有仇報

係真老衲
你就喊三餐
依家喊兩聲好啦
執到啦你
記得去驗下有冇泡疹

做場大龍鳳 做人氣姐 成班 傻西 真心膠

on9當有趣既痴線佬你都可以同佢拍拖....

老納至少都30啦

冇可能24歲囉

咪撚玩啦 老衲咁撚柒耐點會得24歲
但居然有人拎老衲條on9個名去溝女
仲要有女咁on9信

得啦得啦你最歡樂

如果呢個係老衲
我撚唔信十幾年前，即係相中人得十歲八歲果陣
可以喺高登咁有創意咁鳩噏玩膠

樓主嘅感情瓜葛我冇興趣知，
但肯定相中人唔係縱橫兩登十幾年嘅衲dee

中一中二上高登真係唔係咩奇事
利申我係

但老衲竟然可以食到女，呢個世界真係好撚痴線

老衲隻手無咁柒啦

真老納心諗 俾我食好過

剩係呃到𡃁妹 拍多幾次拖 睇到呢啲覺得好好笑

好懷念嗰段時光，估唔到老衲同貧僧真人識

條友係老衲嘅話，計返係小學雞就上高登蒲

04年邊有小學雞上高登

食花生

證據太少啦，又咁少圖

收撚皮啦，證明到係老衲本人未呀即係，求其po條友我話張建宗係老衲夠得喇

偉 係度嗎？

我代表衲dee同你講聲對唔住！

都唔一樣樣

我身為你主人 我撐你咬鳩個墮胎共享女人
我身為你主人 我撐你咬鳩個墮胎共享女人
我身為你主人 我撐你咬鳩個墮胎共享女人
賤女人打小一日 都身痕
強烈要求打女人同食狗肉合法化

都係波台幾班人

咁都有得笑

唔好咁啦。。

由細睇老衲睇到大，原來仲細過我

咁多人無見過老納？

拼你老母咩拼
一字多音呀 懵撚

條仔都呃得你透
同你講佢係老衲咁都信

俾人講中咗又唔高興

係咪癡線佬嚟笑死

其實蓋清都已經小咗玩膠
係得衲dee繼續咁玩

剝花生

你似俾MK仔呃撚咗多啲

其實你個ex, 老衲借咗你幾多錢

LM 樓主我等你

你柒到

話張建宗係老衲仲可信過話上面條mk仔係老衲

around 1萬

屌納dee真係食。

以後叫納狗公。

衲Dee 6歲就識上高登鳩up,難怪食到咁多女

On9樓主

撈tsla兩個禮拜後乜都賺返晒

抵撚死，你咁撚戇鳩唔呃你呃邊個？

咪跟蹤我啦

唔好，豬到你要做共享女人

老錢留名

其實連登隻老衲-係咪高登隻老衲-?

連登衲dee都係高登衲dee咩？

咁你賺到就唔使晌我面前扮可憐啦又話冇錢生活又乜乜柒柒，原來借我錢同人爆房

你講唔講到佢做邊行

其實你有d咩證明到你條仔真係呢個老衲

係 佢過檔嗰陣有喺兩邊開過po證明過

😦😦😦

衲狗似中年失業 邊會咁候生

因為見佢有去靖國神社
但早排有人自爆話係老衲
又同樓主嘅老衲係咪一樣呢？
屌好能亂

咪係
十歲開始9up功力勁到咁
我真係唔信

幾年後財自

連登依個老衲- 係未高登個老衲黎？

唔係打老婆 之後又離婚離唔到咩

老納
你問吓佢點叫自己就知真假

高登 = Lihkg ≠ ig
樓主條傻閪俾mk仔呃閪屌

可能個晚係床邊條MK同佢講
我連登名係老衲

屌你老母

你是一條狗等本座一掌打撚死你送你見耶蘇

老納前女友唔係貧僧咩

你係烏龜

要圓寂了

住口畜牲

你話張建宗喺都有九成
黃黃地 又年紀似

係喎條友成日去日本寫名影上黎

你也是狗
飛機狗

當然講到，但我有底線。唔會影響人既生計。

知唔知咩叫證據

收皮啦

等收律師信

😹

你知唔知佢成日去靖國神社？
條友真係一年去幾次然後手寫名連景影

ok 收唔到我告你恐嚇
屌你老母

你條傻閪又話人呃你錢呃你感情
依加人地ig出個po又可以信到十足咁
你咁撚豬
疊埋心水做共享女人算啦

屌你老母恐嚇我

你咪去睇下佢story囉
係咪要佢拎張紙寫「我是老衲」然後自拍？

笑撚死

鳩猴人

師兄咪侮辱其他手足

我forward 連尼住個post
再錄多段錄音同人講
咁我咪係連尼住?

講左咁耐一個證據都冇

人哋呢個就真 你個件就擺明假

你做乜撚嘢姐其實，定係假膠想借刀？
如果你係真心膠你俾人呃係抵撚死，你最戇鳩唔係因為信佢係老衲，係你覺得以為佢係老衲都仲同佢一齊

紫青爸好似有過嚟連登

樓主比人呃蝦條仲要上黎柒算唔算智障第一人

天氣愈寒冷，老納愈強大！

259

推到納dee入黎

我話我係有6人似食到女

塑膠旺宴仁將非有綠人

你係咪戇鳩嫁
Ig 嗰條友從頭到尾都唔係佢
我而家開個IG講老衲認我自己係都得啦
大佬你連邏輯都有問題 唔怪得比MK仔呃

比gay

樓主去左邊？

老衲話佢係共享女人 真係冇話錯
咁撚蠢都有

入撚左黎啦

講到你自己唔係咁

師兄錯就認 是狗就企定

樓主重傻閪過警訊入面嗰啲被寶藥黨昆既師奶

收爺啦你

你真係睇少咗連登假膠嘅得閒程度

衲dee
樓主真係蠢撚過隻豬

講中左

咪煩啦妖

咪晌度講廢話啦
還錢啦

樓主呢

樓主 屌你老母啦
你拖咁耐都唔撚爆
無論真既納DEE同假既納DEE都睇死你唔會爆啦
重柒撚蒙蒙咁
真係抵你比人呃左隻豬
咁撚豬既女都有
知唔知點解淨係得豬西?
唔會有豬撚 因為係得女人先咁撚蠢

乜嘢一字多音？講蝗語就死撚開啦 dllm !

報警啦傻閪，睇下啲黑警會唔會笑鳩你

有冇啲精華post睇翻

佢有無食狗肉同打女人

兩個男人夾埋

你唔比人呃既話點對得住你呀媽生得你咁蠢

憑我本事借來的3000蚊 點解要還
屌你老母🖕🏻

韓國無jeung姓
應該係 蔣尚勸 啲fd

有冇第二句

老衲話你傻閪過比寶藥黨昆既師奶真係好比面

cap account名同number嗰頁出黎咪證明到囉

如果連登仲有每月之星
今個月一定係樓主拎鳩硬

高登個老衲同連登老衲應該唔同人

今日即上紅人榜榜首

一日收過百粒膠不是夢

你個腦係咪生喺個閪窿到？借老衲擦存在感你有賺啦

係 連登開壇嗰日有人話佢偷名
佢係高登開post屌柒嗰條友

gay post

老納最撚憎人妖

你個腦生喺個春袋度

抵你做免費雞
份人ON99咁，做女人醒少少啦！
由頭到尾 Post 埋一堆無謂嘢，料又無爆，相又遮樣，有錢借俾人 不如拎去驗吓腦， 女仔之家無腦好蝕抵㗎

睇咗19頁
乜撚柒都冇 屌你老尾

兩邊開po認證埋都可以唔係同一人
愈兜愈搞笑

樓主咁假既借刀殺人計劃連登仔都中招
蠢撚到豬咁

爆多d相啦，傻閪老納差你錢關連登仔撚事咩，我地想食花生姐

其實樓主係專業假膠
成個po都係撚緊我地

好耐冇係連登笑得咁開心

無料到 無樣你貼黎把撚咩

共享女人

老納-會唔會係咁後生呀樓主你搞清楚先好喎

好懷念樓主呢d on9擺明月尾發功

駁唔到

起人底 然後柒果個係佢自己

唔明點解咁多人負評你

老衲會將林祖舜列為甲級戰犯

呢個post

不過比佢屌嗰條友比人bam鳩埋

咁都搵得返 笑死

仲以為有幸終於見到老納真身
搞到我期待落空
食屎啦樓主

碌撚咗我幾分鐘架

樓主

屌 我頭先碌咗好耐都搵唔到
好彩你好記性

樓主條傻閪又會扮睇唔到
認證左都可以係假之類

點解睇唔明mk post黎？
係唔係人老左 由高登去到連登愈黎愈膠化

真係要碌到落底先搵得返

納dee邊撚到會咁後生

本身見你比人呃錢呃蝦條，仲要蠢到以為對方係真老衲都有幾分可憐你。

你都on 99

ig老衲同連登係唔係兩個人嚟？

你點知佢係老納？條仔自己講定你自己發現？

今天我們都是老納-

不如假老納po埋樓主個樣出黎啦

佢自己講

錢大媽個呀媽？

老衲自己開po屌過ig條撚樣

借老衲開ig page條友入黎!!!!!!

ig條撚樣重話而家個老衲係扮高登嗰個
但係明明就係同一個
佢自己先係扮嗰個

連登多蝗多五毛同埋盲撚囉

我現實都同FD講我連登叫老衲

個ICON好好笑

樓主點睇佢都話自己係老衲

樓主比網上自稱老衲既人呃左，但係樓主冇辦法證明係佢係高登&連登老衲，我有冇理解錯？

你有冇開過佢連登/高登app 睇證明

我而家講我其實係李嘉誠，你係未都會信

真心想問，老衲-個名容易啲溝女咩？
利申：絲

但佢又碌左入黎

可能佢鍾意比人打

冇理由佢講一句你就信到十足掛？應該有啲證明？

你咁撚蠢唔呃你呃邊個

人講你又信我李嘉誠呀屌你老母

我係杜奧巴

M底可能ok，衲Dee打開老婆

用老衲名都食到女
衲DEE唔知有無食狗肉睇POST

樓主智障到我以為老衲開兩個ac喺度玩膠

老衲有無咁後生呀

你咪去佢ig睇下囉屌你老母，唔係佢佢使閪講咁多野

原來連登係政務司放鬆既9嗡基地

Cls

好癡唔癡 癡中左個癲佬
當畀錢叫鴨算

睇撚咗啦傻閪睇咗衲Dee十幾年冇可能係佢，抵撚你畀個MK借錢唔撚還，蠢撚到仆街

依個應該唔係高登老納

咪就係高登咁多名人都畀人起到，係佛教界咁難起，邊會咁易起

愛衲力蒲頭

睇住佢上律師樓笑鳩曼,打老婆,8號風球罰洗車托米,攞碌鳩射太陽

其實樓主有料就爆啦
你有冇見到佢連登名係老納？
定係on9到佢講一句就信

阿姐你啲所謂証據同黑警庭上9up有得揮

衲dee撚有可能得嗰24

傻閪錢原來咁好呃

知道對方係納dee居然冇被嚇走，佢雞蟲黎架喎樓主

老衲會將林祖舜列為甲級戰犯

講緊現實有人好似個mk仔咁扮紫青爸搵水魚
即係痴線佬有人扮咁應該老婆奴都會有人扮

Quote個弱智嘅當證據

有冇人覺得連登比以前悶左好多

樓主係咪見到呢個po 所以想俾啲歡樂我哋

多謝樓主提供笑料

同一個人
連登第一日就有人偷咗衲dee個名
衲dee開埋post屌人老母

你比佢打左咁多年 辛唔辛苦

Lm食花生

假膠借刀上位

比人呃左仲要柒咁多鑊

條傻西擺明俾人呃蝦條，勞資糾紛傾唔成
柒左借老衲上位點知原來係假老衲

你真係弱智
成個post都唔知你喺度噏乜鳩
蠢到咁真係抵你畀人呃

認真係咪輕度弱智個類
唔好笑得樓主太過火啦

我知佢住邊

入黎恥笑樓主
有冇讀到中六? 點解可以咁on9

老衲係高登冇10年都有9年
你個自稱老納既前男友 14歳開始叫雞食狗肉？

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

同你一樣

Strong post lm

老衲- 係狗嘅代名詞
樓豬係咪用咗借代法？

我係碧咸呀屌你老母傻閪00後

笑到我

btw凳樓主慘 未見過人連登名都好信人 希望你無比佢呃好耐 d錢當交下智商稅啦

條氣仲係唔gu 就睇下有無齊紀錄 然後直接小額錢責辦事處見啦

潮文預定

睇黎樓主真係弱撚智

lm睇戲

同佢又唔係有親
點解要follow佢？

有其他人唔扮扮老衲咁搞笑

原來用X登比較有人氣嘅users名就可以呃到女

拿，唔係唔信你
如果你拎到證據
我都會反老衲

？？地址呢？

屌弱智唔係犯法咩

唔蠢點比人屌
蠢到個傻西咁
真係3號風球放假果d 人黎

仲以為老衲會柒一鑊
點知係樓主畀真老衲撚

爆未？

我由中學開始睇老納睇到家下真係十年都有

快D俾花生我食

一係就佢仆街

一係就你仆街啦屌

時代唔同了 而家呢個mk壇嚟
手持熱門post有西屌

已解決由佢沉

你話沉就沉？

追完po，屌你真好似好撚慘。
不過下次用下個腦，呢次當買教訓。
都好難得比真正既老納撚化你。

起碼相認返真老衲

老納係高登好似叫迫爆神
讀ust
同盤菜瑩子有關

衲DEE 真人都未溝到女反而假冒的溝到... 係唔係要反省下

見你咁慘個腦生喺個屎忽到，幫你手推下

語氣同老衲差咁遠都中伏

屌你老母 我係你老豆呀

咪on9
老納係高登已經叫老納啦

笑到仆街

惱羞成怒

沉你老母 推到假納po埋你出黎

第二個acc黎
你識唔識野

On9 佢係老衲 我係甜筆神呀

屌好撚過癮，最過癮係撚埋meltoo

笑撚到仆街

本月之星仲唔係你

無頭無尾

下？？

傻閪

完全正確 你無理解錯
而樓主到目前呢刻都堅持認為個mk仔(aka假老衲)就係兩登老衲

好👌

儲錢 異讀

傻閪比mk 中出即飛 上來公審人 抵撚死啦

Help push

屌 條仆街雞蟲狗肉納 邊有咁後生

好撚柒阿 爆料爆咗半日乜撚都爆唔到

底你俾條MK仔呃錢

死傻閪

用老納個名去搵食
老納係高登咁多年,起碼都10年以上
你條仔毛都未出齊就係納dee?

相認到真老衲

老納朱茵嗰堆應該有返咁上下年紀㗎啦
如果依個真係高登嗰個嘅話

可以蠢到咁? 睇到我唔知應該覺得好笑定覺得驚訝先啱

現實真係有咁蠢既人 但又有用互聯網既智力?
照計應該唔識上網先係? 點解會識用網上討論區

喂打啦 好悶呀

貧僧，老衲，活佛
高登三寶黎
我眼見佢地三個出現當年自己都有廿歲
你居然話今年得24歲
老納，請受小弟一拜
十三，十四歲已經可以膠得咁創意
你唔做youtube其實浪費哂

老納去耶路撒冷傳佛教

多謝傻系樓主提供笑話一則

人講你就信？

你柒咗就真

解你老母個臭決 死弱智港女

關你乜事

幫你推

仲敢駁嘴
原本真係唔關我事
但係你放上連登都係想人知啫

若要人不知 唔好放上網

原本唔想推 個垃圾港女 駁我嘴

我仲以為可以見到條弱智狗老衲個樣

有浸燶味...原來係樓豬

未見過啲咁傻閪嘅港女

樓豬是咪畀mk仔扮老納呃咗

條傻閪樓主俾人呃蝦條借錢唔還
諗住公審人哋，點知認錯人俾人恥笑
仲可以咁厚面皮同人駁嘴
笑撚死我，個腦仲未開發
我諗佢呢世都處於弱智階段
剩係得個閪有啲用，俾佢做共享廁所

當呢度Facebook公審
柒咗就想刪

樓豬pin this

呢個世界真係有咁單純既人,話自己係納dee就信

呢個？

個時連燈一開 都狗衝改名 啲人

ig納dee同連登老納有咩關係？
樓豬你未解決呀

麻煩Admin Del post

柒左就想del
個post咁撚好笑一定要backup

真心柒定假膠都好，幫推

樓豬 唔好咁
你自拍放上嚟
我地放過你

樓豬 你證明到ig納dee係連登老納大家就會信你

唔好潛啦

喂啊

疑似樓主真人

樓豬自貼

你自己po上黎 仲on99咁

要唔着衫個d

樓豬都咁嘅樣
你仲睇得落佢唔著衫嘅相？

咪就係啲普通到極嘅女 一個招牌掉落嚟 砸死10個呢啲人

切勿揀飲擇食
豬肉唔係肉？
你哋咁樣對啲豬好唔公平

btw 老衲食開狗肉
唔食豬肉架樓豬

係就貼真樣啦

俾人中出左？

差你幾錢 又唔講 放佢個樣又要遮

推呎到

有無驗下有無病

樓主叫連狗del post
快啲back up

我7碎就喺高登/膠登9up

應該係樓主指既新女呀

電巴

牛B死了

見到呢個垃圾ig page，未追post都估到係業餘、不認真，和像馬戲團，追完果然冇估錯

佢住觀塘

不過係俾條垃圾MK仔呃西屌既臭豬西
關老納撚事咩

估唔到老納都有MK仔要扮, 真係弱撚智

Da Jia Hao

又黎撚 今舖你贏曬啦

ok

有mk冒認你食女

推下先

推推推推

納狗現實一定係肥矮柒禿 邊有咁撚型呀

衲dee唔係劣啊

想代表啲咩

代表樓主1999

仲有幾張

送錢比條假野想話比大家知你有幾戇鳩

錢又比人呃 人又認錯 你真係蠢撚到

快啲post埋出黎
樓主依到得我撐你

一係假膠 一係智障

真係1999

天生一對

早

講真老衲一定唔會係廿幾歲

唔好啦

呢個納dee真係高登嗰個嚟？個名畀人用咗定點

你都幾撚大食，買咁大碌鳩

真係柒頭

我係牛3呀

好醜都係塊肉，免費野 唔好要求太多。
Btw 我排咗隊，咪撚打尖
一人一炮輪佢大米，死假膠

咁大碌鳩
個西咪好鬆

分分鐘大過西哥 硬膠廠長 牛腩3號呢d

咩情況

真

好有親切感

朱茵死撚左未?

你話沉就沉，連登仔咪好冇面

屌你老味廢嘅

虎背熊腰

做乜唔賣成人玩具啊?

屌你老母 當左連登係乜鳩 睇左十幾廿版撚鳩連登仔咁撚 乜柒證據都冇 得2條mk 係到打情罵俏?

解你老母臭閪

唔好推

唔好推呀

假老納堅撚過真老納
冇事就呃飲呃食呃閪屌,有事就搵真老納做擋箭牌

笑撚死

比老衲撚返轉頭

認錯人都唔道歉
抵你俾人呃
當初放個賤男上嚟咪算
又要話佢係老衲
講就係真嘅咩

將軍澳

屌那星 一張正面大頭都無 點做野啊

老衲每年都去日本靖國神社秋祭，你條仔有無呀？死mk攞老衲個名溝女，難得又有on9肯信，躝返5p啦

老納反cup 花生花生

納dee記得backup
隨時比人del post

樓主覺得呢D臭MK仔係老納咁抵你比人撚到天荒地老

樓主條on9閪會以為你自爆保平安
笑撚死我

樓主角度:老納自爆

無單無據唔好亂屈人
人地清茶淡飯仆木魚又一日洗得幾多

好好笑

樓主咁就以為你個ex係真納dee?
講兩講就信
佢有冇咁神心每年去靖國神社先

樓豬應該有嚴重思覺失調同嚴重讀寫障礙

岩岩睇埋個ig
屌先開左兩個禮拜
每個po得十幾個like
成件事假撚到痴線

但真係要打嗰個字應該係邊一隻先啱？

又係3000蚊

天悅廣場唔係長沙灣咩

樓豬蠢過西
比人屌左幾野姐
當學費啦

食得飽唔飽

未推你做雞比錢佢養你仲阿吱阿咗

虎背熊腰
一定大食

唔好話，樓主咁蠢真係會俾mk仔呃到落火坑

有冇打過你

佢指緊嘅其實係叫天悦筲箕灣廣場
mario孝仔段片

衲dee，玩具地帶係咩事，點解成日叫人去

好想瘋狂同樓主做愛

IG 老衲都冒認超過一年

好複雜呀

好柒

啲女人真係好撚蠢，
俾mk 仔呃完都唔撚知，
仲要上連登發爛炸

笑撚死 佢個頭想點成個弱智仔咁

屌 睇完都唔知做乜鳩

我由舊登睇咗衲dee po都十年啦
當年文筆都唔似中學生啦

衲Dee 邊止廿四歲

十幾年前高登睇到而家啦，認錯人下話

咁既樣都溝？

我都係睇咗好耐

我係樓主你就深潛變性拎個腦出嚟當豆腐賣算
咁撚蠢

幾靚女啦

點樣搵倒出嚟架

咁撚蠢
係應該俾人呃下嘅

應該係俾之前IG個假老衲呃咗蝦條啦
扮撚哂嘢出幾個story就現哂影

樓主被假納dee中出即出完搵真納dee找數 笑到仆街

有無文字版，比我將來用都好

樓主真係蠢撚到仆街
呢啲蠢女人唔比人呃先出奇

你真係蠢唔係扮嫁喎

俾啲尊重，唔好用豬黎比較咁侮辱

對啲豬好失禮

比假衲dee昆
上黎搵真衲dee找數

若要人不知 唔好咁低B

你條女咪左手

左手唔使溝啊，唔開心分手點算

好似已經分左，咁無嘢啦

你好，我是蔣介石私生子，我在台灣有135億新台幣的資產被凍結了，現在只需要您轉帳500元作為流動資金解凍賬戶。若是你今天幫了我，我在台灣給你留個師長的位置，還有新台幣25億！麻煩轉到我帳戶。

00後幻幻共享女人智商

納- 電話:
64689777

第 1 頁
1 頁
#1
老衲-
•
9 日前

下好易明喎
咪樓主個弱智假閪俾個mk撚，講一句同一個半年都無既ig就以為佢真係老納，最神奇係明知佢係老納都照一齊

如果你問唔知點解呢個世界有人咁撚蠢，就真係答唔到

用老納個名溝女？
多謝解釋

樓豬已深潛

樓主呢d人頭豬腦出黎都係繼續死雞撐飯蓋架啦

沉你老母

佢應該唔知老衲明朝人，今年都幾百歲人

*係明朝人

呢個係憑我自己本事借來的3000蚊
點解要還
屌你老母

樓豬柒撚到

老衲大佛如來
從來叫雞一定畀足錢
一蚊都唔會少

納dee最小30up 喇我中學係高登已經睇梗佢 點會係條7頭mk

我覺得係有人想引真既老納露出馬腳
之後係跟蹤同滋擾行為
類似之前11歲果個細路咁

傻閪屌一屌

你條傻西有冇咁蠢

樓豬真係柒頭無改錯名

鋼線頭

垃圾農場文 吹幾句你就當真 乜而家啲女咁天真

首先解決咗未？攞返錢未？
解決咗就麻煩同真老納道歉

將軍澳共享女人會員#126235李采玲營養焗柒頭請進，使唔

邊單

原來納dee生成咁 唔撐了

樓主咁蠢唔呃
呃邊個

又話唔煲納

lihkg =blame the victim

吓？！唔係掛，仲要問？

我弱智呀，咁你捨得教我未呀天才？

其實你係咪盲㗎？睇返#11張圖啦⋯⋯

你地智商加埋冇冇100？
記得帶套唔好生仔啦 會害左佢

我唔係盲呀，我問緊你應該打邊隻字呀，你叫我睇返隻錯嘅字把鬼咩，係咪要我跪低求你你先肯教呀？

ok 幫你手拉

樓主 可唔可以比我屌你

你個淫樣好想屌

點會比人屈兩次吖

我都想知道依個音既正字點寫？

你講㗎

用個錯嘅reference 嚟佐證自己
樓豬有冇讀個U或者check下自己智商
人地講老衲初中雞就識ISP email 同去靖國神社參拜撚高登班人就扮睇唔到

sorry 慣手用錯不推文 依家推返

只可以證明ig個老衲係你老公咋
證明唔到係連登同一位
驗下腦？

相機背包有咩推薦

喂柒頭，呢度都有個叫連登老衲喎

唔通你同兩個衲Dee玩中出做共享女人

哇乜d 女真係咁撚蠢

條仔話自己係老納你就信，唔呃你呃邊個

蠢西整定係比人呃完錢再呃蝦條
不過千祈唔好生仔
唔好害左下一代

蠢西

納dee共享女人真係實現左了
我都開返個ig自稱納dee食下啲傻妹先

個個post個樓豬都知自己炒車 你仲死扮撐
唔呃你錢真係好對唔住自己

點解你32仲咁撚蠢

樓主唔差
不過只限戴左口罩
但係好撚蠢

Blame乜鳩
條女自己蠢俾人呃係一回事,佢俾人呃完搵真老衲找數,仲要態度咁撚差,啲人俾哂證據老衲唔會係MK仔又唔信
人地叫佢證明真老衲=MK仔,樓豬就話條MK仔自己講貼唔到任何證據出嚟
最後柒撚哂就叫admin del po,屈鳩完衲Dee一句道歉都冇

呃錢呃蝦條厹固然仆街,但樓豬戇鳩得嚟性格又閪好難唔笑佢喎

你係共享女人嘅同事？

而家d 00後靚妹
淨係鐘意呢庭樣既mk仔

姐係話老納撳左入去paeyheon個ig story
咁條撚樣就知其中一個IG係老納真身

馬桶蓋頭

咪儲囉
儲可以讀做草錢

蚋dee同老貓呢d高手邊有咁易比mk釣到

老衲緊係用假IG AC去睇啦

help push

有咩證明係佢本人

好奇樓豬點解決？

樓主去撚咗邊啊

樓主可唔可以畀我呃下蝦條？

你條柒頭夠可以比人呃左成皮野走啦

笑4

你讀一次下面果句

「如果麥當勞儲飛田新地連登仔會否支持？」

再睇埋下面link #2⋯⋯

再睇返我頭頁#11問OP乜嘢

#11 回覆

我睇返個正負評，發現連登真係好多蝗/五毛/盲柒

唔好意思，有無ching總結下現時戰況，有無開晒真樣嘅拿嚟睇下！ig 納 Dee 就免啦！

衲Dee邊有咁後生，係咪認錯人呀

樓主係比另一隻狗中出

Ching鄉下邊到？ 除左普通話我諗唔到儲點樣可以異讀到出

學識淺薄 求指點

老納係麥克唐納德DER雞翅膀粉絲
佢成日出食評

想玩

臭雞就係要比人屌到化閪 定律黎

唔好推
樓主柒咗已經好慘
大家記住唔好推

樓主 1q$3000

老衲- 真樣：

想問樓主同所謂前男友一齊個陣
有冇見過佢開撚住老衲-個連登acct上連登？

老衲+-x÷

假老納咁撚樣衰都呃到蝦條

冚家剷老婆斬老公

假老納

除非連登嘅衲dee唔係高登嗰件
唔係起碼30中啦

樓豬一早認柒咗咪算

而家班新會然連網典係咩都唔知啦

我係毅進星

大慈善家

我代佢還畀你 今晚跟我走ok?

好柒成個style同五官都係

笑撚死我啦醉B

樓主白痴到 俾啲friend笑成世

好柒 3000不如畀我算

好撚柒

口爆你就叻

朱茵：老納老母係雞，係公廁，老豆係鴨，係殘廁，老納係狗，係食屎狗

我宣布老衲-呢隻共享畜牲已成今日最大贏家

喂 不如叫你條仔用我個名啦

支持衲dee

樓主呢？

其實大家點證明到而家連登老衲係高登老衲先？

連登老衲可唔可以都交出證據證自己清白？

我而家就咁睇件事似係

連登老衲唔係高登老衲wor.........

反而係連登老衲=ig老衲.............

另外一個疑點係
點解連登老衲會有人地去深圳落仔既收據？

追post啦

咁如果佢係真老衲，都唔介意證明多次喇

老衲會將林祖舜列為甲級戰犯

老衲開po屌個條友個AC都比連仔Bam埋

睇老衲開嘅po啦

你地話佢上高登超過10年...

但下面呢個高登老衲係2015年先加入....
點睇都冇10年掛

林早洩ban咗佢幾次啊神探

新會然發現

咁有可能係其他人冒充佢係高登開Acc都唔出奇

老衲同貧僧 朱菌吹緊水
咁係唔係貧僧同朱菌都係比人冒充緊呀
腥會然

首先要扮 高登仔都唔會扮老衲
我就當而家高登嗰個係其他人扮
但都係證明到高登同lihkg係同一個人
而家老衲屌柒ig嗰件柒頭皮扮佢得唔得啊？

大家唔好屌鳩我住先...
我唔係想挑機
我係想搞清楚件事姐

咁照你咁講
我係咪可以推論翻
其實三個都同一個人
只係老衲驚比人知佢真身
所以自己屌自己先？

唔好意思
我只係唔係太清楚姐

唔洗下下入到咁盡既

如果老衲初中個時就識ISP email同派膠功力咁勁
得閒同埋有錢去幾靖國神社參拜嘅話 我都信個24歲MK仔係衲Dee

神探返去睇柯南啦

支持衲Dee

老納參拜靖國神社個陣條共享女人應該仲讀緊小學

個共享女人32歲喎

樓豬點樣逼到條友還錢？

認真問

老衲依條煩膠刷存在感超過十年喇
依個係佢舊 account

我中4已經睇老納膠po 依家3x

你留級嚟？老衲都係09年先開始發力

共享女人笑到仆街

由佢沉呀
唔好再推啦
記住唔好推呀

爭少少到1000推埋佢啦

唔爭在開埋個（2）

證明老納開D POST連D共匪都怕左佢

19 歲讀中四

private 埋ig , 蠢女人都蠢唔哂

屌你老母快撚d啦 好撚想見到老納仆街

wow 多謝你放生我😂
好在未行到呢一步
大家入去睇証據啦
不過我都估到你地話証據不足架啦

認真，支持樓主放曬呢個賤男嘅所有資料
不過如果你堅持佢係老衲，會冇咁傷心嘅，咁就繼續啦

你有冇曾勝賢多d相?

你放晒條仆街d野出黎啦

Hi 曾勝賢

樓主仲喺度死撐

曾勝賢係狗

自己入去睇啦🥱

老納你呢家條新女係咪寶星錢大媽

衲dee自己都叫你爆佢晒佢d相出黎 你咪成全佢囉

唔好侮辱狗ok？

你係老雞

衲Dee咁撚串
樓主唔係咁都要忍呀,爆佢大鑊啦
等我幫你去筲箕灣打柒佢

呢隻老雞貼錢貼西好撚忍得

希望你而家果個忍到你永永遠遠啦

你嘅智商係唔係理解唔到証據係點解
老納去靖國神社參拜有冇手信加自己親筆名嘅相
條仔自己cap圖加幾句嘢自認係老納放上IG就信到十足十

佢有足夠智商理解就唔會被人呃蝦條啦

32歲老雞比人呃蝦條

有冇人去FB cap下林鄭嘅post 之後去IG開個香港特首嘅page話自己係林鄭

唉救命最怕遇到啲傻嘅

你post果個ig話連登高登老衲唔係同一個人喎

點睇

睇唔到 我唔知

有無其他相丫

見到唔啱自己嘅comment就扮睇唔到
真係可憐 同小粉紅有咩分別

我似資源回收筒咩

點搞呀

你共享女人唔係就係資源回收筒咩
連簡單嘅辯論態度都冇 搵人地論點嘅漏洞錯處都做唔到

似公廁

連張芊穗d嘢都quote就知咩料

[索女]ABC獸醫學生張芊穗

你而家只係叫爆個曾勝賢嘅事出嚟
冇爆到老衲嘅嘢出嚟
你仲未證明到老衲就係曾勝賢

一諗起觀塘狗曾勝賢對住樓主講阿姨我不想努力了就笑撚到gap gap聲

係佢黎架啦 佢自己講架喎

屌你班00後真係當呢度係Facebook?

樓豬弱智唔好上連登
會俾人笑㗎

不如大家夾少少錢比樓主驗下智商啦......

唔使啦
我話佢輕度弱智
信我

曾勝賢潛左水？
做乜唔post 返樓豬出黎

真心開始懷疑樓主係白卡人士

記得開新post

連仔可唔可以開放超過1001 唔想就咁冇花生食

樓豬出街係唔係要帶住張證先得

樓豬pin this 我夾20蚊

要搵毅進星

我睇完都唔明，樓主想表達d咩，我睇完咁多圖，到底想講佢俾假納dee撚？
利申：假納dee既鄰居

你弱智真係唔係扮

建議你check check智商，話唔定拎到傷殘證，都叫做塞翁失馬呀

有無多啲野爆

樓主你google吓我username你就知我係邊個我幫到你